紅蓮華喺日本連幼稚園小朋友都識唱

鬼滅世界第一

倒轉嚟講

證明鬼滅係俾幼稚園小朋友睇

鬼滅係卡通！！
利申：引戰

個個都係柱（處）

證明套野俾幼稚園睇

前排右面係咪有個冇唱

佢將來會上連登做連登仔

鬼滅之國 無限日本篇

鬼滅世一卡通 不服唔駛來辯

國歌

乜鬼滅係比成人睇既咩？
利申睇左兩集棄左 太多夾硬黎設定

唔識唱會唔會俾人杯
キメハラ

點解我覺得好尷尬....

將來有幾多av女優係度

幼稚園黎講套野都幾血腥
又斷肢斬首 開局死全家

呢個po酸撚到

比套真人版佢地睇

呢套嘢打入左幼稚園小朋友心中， 又變咗經典

佢哋expect幼稚園會睇得明巨人鋼鍊

其實紅到呢種程度有啲似龍珠

唔係第一日啦，好似討論緊D紅到全世界都識既，梗有連登仔出黎who?who?who? 都痴撚線，懶鳩係眾人皆醉我獨醒咁，好撚威既咩？

火影世界第一

肛煉都係比小朋友睇

而家吹奏果班友細個咪睇tvb